對住個後父真係好矛盾

雖然相處左十幾年 但都無老豆既感覺
無果種為人子女對父母任性果種感覺
咁多年一路都好以禮相待 唔敢要求乜野
細個唔敢問佢拎零用 唔敢問佢拎資源補習 去興趣班 唔敢發佢脾氣
出黎做野佢又唔要我家用
依家佢開始老 明明佢可以退休 我都成日叫佢早啲休息
但佢又好勤力去搵生意 話想賺多啲比我
一方面 錢梗係越多越好 難得佢咁錫我
但另一方面 又覺得唔係咁好意思 大家非親非故 要你為我咁辛苦 但我比唔到咩回報你

以身相許囉臭雞

唔通...係愛呀...

愛屋及烏姐
唔排除佢都愛你既

你有俾佢屌架

佢心底係愛你既

樓上啲留言jm9

你仲有無同生父聯絡？你係咪十幾歲先有繼父？

好好相處就夠

奶佢春袋

愛情

光良氏計劃

咁聽落佢唔係咁差喎, 可能佢真心當你係女, 但你當佢街外人

可分享多些背景嗎

無必要太過在意血緣依樣野
只需要想想如果有一個好朋友一直都對你好好
你係咪都會對佢好好？咁諗就會簡單好多

你同佢都係好人囉
唔好迫自己好似親父咁對待
但飲水思源總係要既

佢對你好，
其實父母驚仔女唔夠用時都係咁，
你你誤會左佢收你錢先當你係自己人

日日拎你d衣物來J
當收左你家用架啦

點解一定要覺得有血源關係先係親?

人老左，開始怕孤獨終老，佢對你好如果唔係為左養兒防老，咁佢只係想係死前嘅日子，唔會過得太孤單太可憐，想老左都有個人得閒陪下佢咁。

聽樓主描述，你地關係未係好親密，甚至由細到大都有啲生疏，但人會變嘅，佢依家會咁諗，可能係有事改變左佢嘅諗法，令佢突然想修補下關係。

你當然有權唔接受，但佢雖然唔算對你好好，但似乎都叫有供書教學，咪以後等佢老啦病啦，抽多啲時間陪下佢囉

樓主好人一生平安啊

你呀媽個老公都叫非親非故?
你都識話相處左十幾年
咁咪當佢係你一個長輩親戚囉
人地又無話要你點

親娘不及養娘大呀

愛屋及鳥明未?

無錯呀
親老母不及養老母大